唔鍾意彩瑛既都係膚淺既once

要睇彩瑛我睇BLACKPINK好過啦

係 至少有長腿同靚女家姐睇

短彩很正的

係日日都淨係識得對住momo sana 打飛機嘅毒撚

我可以色

召喚印度佬

長短都正*

屌你拉麵

呢個好真，159係完美女朋友高度

同志

其實第一眼佢同Mina係最靚

唔係團飯已經唔係

==

興幸哩度都有唔少識野once

講真呢幾年嚟係得佢不斷自毁形象...又要入女團又要收女飯多過男飯!

基本上係娜蓮做埋佢果份...咁耐以嚟佢都唔知有咩貢獻(情況同少時一樣...做就一個成員做晒...仲要做得好好做到暈,功勞就有人瞓响宿舍都有份...之後唔玩又要俾佢啲FANS話欺凌霸道乜乜乜...)

事實真係外國飯又引唔到(當年少時孝淵响外國好受歡迎),本地飯又無乜...叫佢露多少少又好似殺左佢咁(上次俾人影到著比堅尼就話不安)...口材歌藝又點知佢邊樣係突出...
RAP呢樣嘢基本上係間場用...而家覺得多賢RAP得仲正...

跟住主持演技綜藝都唔覺突出!

著衫無特色唔夠高淨係識中性打扮吸妹妹姐姐同啲基佬飯...

真心要揾上帝同 Short 左既JYP 先救得返佢!

Ching 好認真

彩瑛係應該話好隨性
以實力嚟計喺Twice 真係排第一
唱歌可能輸大山婆少少
Rap 屌打多賢不特止其實勁過大把一線女團

基佬飯 最後都要抽一抽印巴水

瑛妹留長頭髮好睇

初初都覺得佢幾可愛係可造之材...都有開POST幫佢....可惜恨鐵不成鋼...
你話佢唱歌係得...咁高音同慢歌係掂先?

今次無打算抽佢水喎...但我唔覺意靚抽左...

佢本人睇得出冇野心 佢想人留意佢就會拍段片cover其他人d歌 著得靚d 亦都唔會玩佢把頭髮

呢啲咪就係無heart同扮無野心...實情係有人做埋你果份就已經可以周圍去揾錢....除左RAP真係無其他嘢擔當...

扮冇野心都有得講 咁每一團最冇人氣嗰個都係扮冇野心 有人做埋佢果份？ 佢掛名喺twice但係每隻歌佢冇份唱 你jm9

聽過佢 Melody Project首Alone就知佢唱歌掂
起碼喺 Twice入面係...